有朋友的爸爸，616出左去就返唔到屋企，尋找有幫過義士的人

原post:

朋友爸爸616 遊行後
應該係街跌到 突然地過左身..

只係知道佢暈左，有人同佢急救
可否幫朋推post
還義士家人一個回答

麻煩大家幫手推，上一熱門，等多d 人見到

推

PUSH

另一個烈士

Push

pish

PISH

堆

烈士

咩事

push

會唔會有D衣物相等大家幫手睇下片

幫推

\|/

推，希望有手足喺烈士附近見到

唔係掛

Rip

呢啲一定會驗屍確定死因

出咗驗屍報告先講

rip

R.i.p....
Push...

推！

Push
Rip

係咪就係之前新聞話遊行後危殆果個人？

唔好呀

快推！！！！

點解會咁架

中暑？

🙏🙏🙏

推\|/

又一義士
幫推

屌 而個政府 佢仲要幾多條人命呀

了家屬一個心願

Wtf

Push

推 點解會頭部重創㗎

推

世伯請安息

睇下附近有冇cctv/車cam, 而家條街咁多cam

唔撚係啊

應該有暗病...r.i.p

Pish

醫生話死因係咩呀?

烈士
RIP

唉 已經走左兩個

推 rip

果日人多又逼又焗，年紀大身體差嘅好易出事

係失踪定點?

push
RIP

嗰日咁熱

出事機會其實好大

咩事咁突然

感動

qg8

推 btw死因係咩

RIP

Push!!!

好sad

危殆嗰個係女人黎

會唔會係警察唔小心打死咗人... RIP
（純粹最壞方向嘅猜測）

當日好多人暈

佢話有個螢光袋 咁應該都易認小小

女仔依家點

Rip and deeply thanks

節哀順變 推

Push...

PUSH!!

傷感，好人無好報

無年齡 點知？

烈士 RIP

我都諗過放上黎但唔知佢地想唔想

幫手推

Up

rip 推

聽朝七點，政總集合。

621敗象已呈，已經唔係傾策略既時候

RIP

幫推

咁大鑊？ 推！

願世伯安息。。。rip..

當日遊行有人情況嚴重 係咪就係果個人

我經過見到有救護幫佢急救緊
附近一定有人見到 因為位置係正搭船條隊隔離

一推

推推推推推推

Push
肯為香港企出嚟嘅人，唔可以比佢死得不明不白

推
R.I.P

推到有人回覆到op

又封鎖左消息?

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1. 禮賓府正確的出入口和閘門總數(己達成)
2. 禮賓府旁舊樓梯及非行車小徑等Google Map無法標示之通道(己達成)
3. 急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
4. 立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
5. 由蘭桂坊或香港動植物公園前往的最佳路線(己達成)
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品
裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
緊急！邊度可以買魔防裝
盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察
鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法
IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料
雞蛋、漆彈、洗潔精
漆彈大作戰遊戲攻略
勇武 掉雞蛋好撚on9
621美食節之如何不令雞蛋發臭
咪撚再講用油/洗潔精/波子
記得準備定大量黑色噴漆！
戰術/宏觀部署
拋磚引玉，大家一齊討論下前線戰術有咩要改善
[定向討論集中地］21/6嘅去向太多講法，混亂嘅你入一入黎
621部署建議，入嚟討論，搵到方向好重要。
前線有d感想想同香港人講
<<夢見嚟緊最大型野餐係621明日大嶼開會日>>
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論
高Lv戰士刷副本心得
反送中遊行今日再起！3種戰術隨你選
共產黨起家戰術就係：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
野餐中期檢討
[為621做好準備] 612檢討大會正式開始討論！
不合作運動
暴徒最新交通癱瘓計劃整合
塞地鐵啦
聽日地鐵，三隧，青馬大橋!!!!!!!
[齊心就會成功] 621和理非 不合作運動提案

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

推到有片

pushhh

推plzzzzzzzzzz

推，義士唔可以走得不明不白

唔L 係呀 有無圖係邊到發現呀 咁大家先可以幫手搵

推咗先

推。。。。
又多一條人命。。。

[深度分析]香港人的抗爭理念

唔好跟車太貼，查清楚先

唉

推

點解個天咁唔公平，死既唔係班仆街

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

有用既攞去

p

有無人知呀

推
好唔願意見到呢啲

Push!

push!

我都係
嗰日經過見到有救護員 做緊急救 抬緊上張床 應該會有好多人都見到

push
rip

push
唔知發生咩事

咁大獲

Push and RIP

？？？
佢家人想知佢有冇留底咩說話啊

搵左鄺仔未?

推呀

R.I.P. 希望可以查明發生咩事.

我同我屋企人嗰日見到佢係地下俾救護員急救緊

[621]人數與行動的關係

想討回公道要夠人

Push
希望快啲搵返

RIP 大家一定要睇到

每一日都有壞消息

推推推

幫手推

原post 有電話號碼，佢家人想知有無人錄低咗發生咩事同知唔知佢有冇遺言
可以了佢家人一個心願

會唔會又係頭部受鈍器重複撞擊？

兩條人命

林奠你訓唔訓得著

有沒搵記者問
唔係個個都有上連登

警方經調查後，事主當晚曾與另一名男子因排隊上船發生糾紛，被人推倒在地上，後腦着地。警方今日（26日）在屯門區拘捕一名26歲男子，涉嫌謀殺，初步有人承認與案有關。港島總區重案組總督察冼國明稱，二人不相識，事件不涉武器。

點解果日咁多人但無人拍片.........